泰拳Muaythai/巴西柔術BJJ/MMA/PT

有冇巴絲有興趣學泰拳/MMA或者搵Personal Trainer？

你識？

識啊

我 但排骨仔一個

都可以學架 強身健體

想學MMA

有無經驗？想私教定班？

仲有boxing都可以btw

有興趣

MMA係咪姐係西洋拳

mma係綜合格鬥哦

tg：yohelloitsme

係咪絲打教

Mma我都可以 即比錢報名

巴教的

邊間
排骨精想學

私教啊

絲打教啦搵

咁no thanks